屈穎妍改圖屈蘋果記者

借個位

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

真係冇改錯姓

笑左

仲要原圖係台灣蘋果記者

驚死人唔記得佢，OK啦遲啲清選

算

平時寫埋D垃圾文
家下直頭偽造砌人生豬肉
配唔配做一個傳媒人呀

不誠實使用電腦

毒果發聲明笑鳩佢啦

低莊到

有名你叫

推

傳媒人同老作家好似兩回事?

push

記得cap圖留証據 應該好快被del post

Push

好柒

呢單野真係好正